大陸波app都有人明事理

話說睇緊足球轉會新聞，冇啦啦有單新聞聯播嘅片

入到去好多人都支持中國又話打得贏美國又話未驚過，真心分唔清邊d人係真膠定假膠。

但睇落去原來都有人知到底係發生緊咩事，佔中都知，但呢實講明事理嘅人真係少之又少 覺得呢個國家都冇得救